岩岩係鴨駕路試fail左 求救

fail左好灰啊 而家唔知點算 求咁多位幫手簡 利申 自動波私家車

正評 出面街找師傅學 （要轉跑馬地學車考車）
負評 比$55xx 上3堂 retake 係駕院 （keep住考鴨脷洲）

我棍都一take

鴨駕都肥仲想考跑馬地？

咁都要人投票幫你揀
唔係下話

鴨駕 + 殘廢牌都fail
你都係唔好出黎危人啦

鴨駕條路相對上係易，但d官把尺都會拉高

自私都fail，你都係搭bus 啦

坐的士啦ching

再報

宜家好多人都你問我答同叫人幫手揀嘢啦

高條蕉咩 最易pass既路線

你反省下啦！

你呢次肥左衰乜 ?

自私都肥 搭車啦唔好害人

鴨駕導師係無權出街教人
你諗下個師資有幾勁？
同埋無學生補鐘同fail 佢地人工仲低過M記經理

想有牌 鴨記
有真學車 出街

鴨記而家下午好撚多車
睇小次鏡都可能88

You should go to school by bus.

鴨脷洲都肥 你真係唔適合駕駛

我係跑馬地肥 入鴨考
但佢勁呀 鴨肥走去跑馬地考
佢一定大把錢

唉 聽完大家咁講 都係再報駕院啦

衰超車

鴨駕都肥，你仲發夢出去

有邊個位比你超車

沒睇交通....？
之前我考肥 入面又係成個工業區咁

喂你私家車自動波仲要駕院仲要鴨駕都肥
你都係諗下係你既問題定路既問題
因為你鴨駕都唔得 行街場你反而諗

即係做人應該要邊度唔得就邊度繼續 你咁算唔算自欺欺人？為個牌

咁又唔好一竹篙打一船人
沙駕元駕觀駕都有好多導師係學院牌，但係考完出黎應該都會好過鴨駕
始終鴨駕係條考線on9
冇燈位都可以做考線

考牌緊係為個牌啦

自私鴨都咁⋯
咁叫人點選？

河畔棍van 1take

樓主 我係鴨駕棍波van fail 撚左 全肥哂
真係好撚貴

之後去左cwb 考 過左

鴨駕個師傅長期玩電話睇我開車 屌佢老母

拎埋正牌啦

用左一半既價錢

考完cwb 鴨駕真係好撚簡單

5千5得3堂? 定6節?

其實道理好簡單
學生唔補鐘唔fail
佢地多D收入 點會認真教你
一就屌到你好撚廢 想你加鐘
其實個個觀念都覺得無人島好易
但而家你入過去都唔係一回事
雖然都係比較易 但呢個觀念會害死考生

負評係想叫你算尻數啦

有心學好既 出面搵朋友介紹d好既師傅街場學過吧

出去考啦
利申都係肥鴨駕, retake 排期要我等8個月 on99
即刻出去報快期, 抽到培正道, 1個月內pass埋

果時考棍VAN 會揸得好慢 驚死撞到人咁
你竟然過人
利申:一TAKE PASS

唔好害人啦 坐車咪幾好

我鴨駕都肥左1次 果次成個工業區大塞車
DKLM

唔好再考， 畀番啲安全感出街嘅路人

利興街成街死車 遮住迎面架車 一做爬頭動作過左線就衰左

廢牌

河畔都 ？

你連車牌都無就摺返埋啦 死傻鳩

你係咪搞錯我係第個呀？
棍仔油塘

你話你出世識揸車都得啦 屌你老味
1歲坦克車呀
屌你老母

咁我又真係細細個坐係我屋企人架車個司機位度玩

成班人笑樓主肥鴨駕
其實知唔知鴨駕都唔係好多1 take pass?
條路係簡單係無燈位
但咁代表其他位嘅容錯率低好多

路面情況日日都唔同
鴨駕都成日有勁多死車要過/停車場啲車衝出黎/dc9夾硬爬頭/落貨啲細車亂9咁黎，唔係一條大直路

我眼見好多人都2take先pass，尤其係後生仔
樓主睇下師傅幫唔幫到你拎個快期考多次啦
加油